唔記得熄漫遊。。

唔記得熄 用咗40mb...要成六千有冇方法waive...
窮到燶仲要咁

waive 到捐返俾手足

你漫去邊要咁貴

你火星漫遊？ 有D 貴wo

香港地投票
香港人唔可以再慣性沉默🈲❌

態度好d可能可以只比一半

咩台咁伏
而家啲台一係自動熄一係轉日費

我起飛個陣係半空仲收到電話
但冇聽到
會唔會收我錢

3 台。我用咗兩分鐘都冇

無架 曬冧搏佢收少啲